春季除左日本有邊度好去

如果想三四月去大阪睇櫻花
會唔會已經無乜位

日本嘅定義係大阪+東京?

大阪啦 東京無興趣